點解香港廢中可以Bad taste到咁

新八達通隻色係柒
但要點樣先可以覺得啲支那通靚

Readed